Отображение Список/Плитка страницы "Штукатурные смеси".

* Тестовые данные: 
1. Тестовый сервер - https://test2.stroyrem-nn.ru/
Логин: dev
Пароль: dev557755
2. Продовый сервер -https://stroyrem-nn.ru/

* Предусловия:
Открыта страница "Штукатурные смеси" https://test2.stroyrem-nn.ru/catalog/shtukaturnye-smesi (или https://stroyrem-nn.ru/catalog/shtukaturnye-smesi)

* Шаги:
Нажать кнопку отбражения "плитка"

*Ожидаемый результат:
Список материалов отображен в виде плитки (три в ряд).

* Шаги:
Нажать кнопку отбражения "список"

*Ожидаемый результат:
Список материалов отбражен списком (один в ряду).

Автор: В.Савин


* Тестовый сервер 

| Дата | Время | Браузер Desktop| Результат/Баг № Trello| Браузер тач| Результат/Баг № Trello| Дата релиза |Имя |
| --- | --- | --- | --- | --- | --- | --- | --- | 
|2023-07-24 | 17:50 | Chrome 114.0.5735.248 | PASS | Samsung Galaxy A50/Chrome 114.0.5735.196 | PASS | 04.07.23 | Наталья К. | 
|2023-07-24 | 17:52 | Yandex 23.7.0.2534 | PASS |  |  | 04.07.23 | Наталья К. |
 12.08.23 | 13:10 | Chrome версия 114.0.5735.199 Firefox версия 115.0.2 | PASS | Chrome версия 114.0.5735.196 MIUI 12.5.13 | PASS | 16.06.23 | Надежда |  


* Продовый сервер

| Дата | Время | Браузер Desktop| Результат/Баг № Trello| Браузер тач| Результат/Баг № Trello| Дата релиза |Имя |
| --- | --- | --- | --- | --- | --- | --- | --- | 
| 2023-07-24 | 17:51 | Chrome 114.0.5735.248 | PASS | Samsung Galaxy A50/Chrome 114.0.5735.196 | PASS | 04.07.23 | Наталья К. | 
| 2023-07-24 | 17:53 | Yandex 23.7.0.2534 | PASS |  |  | 04.07.23 | Наталья К. |
 13.08.23 | 22:11 | Chrome версия 114.0.5735.199 Firefox версия 115.0.2 | PASS | Chrome версия 114.0.5735.196 MIUI 12.5.13 | PASS | 13.08.23 | Надежда |
|2023-09-17 | 10.59 | Chrome | PASSED | Chrome, iphone | PASSED | 2023-09-17 | Виктор